[IQ題]前線革命，保護後防五大訴求？

個 Agenda 錯哂

前線革命緊，後面既五大訴求卻係妄想政權會進行改革
一個推翻政府，一個希望政府聆聽
結果 ，義士變烈士，次次送頭

五大訴求，缺一不可 (對現任政府有幻想)
光復香港，時代革命 (希望重組政府)

依兩句放埋一齊會有邏輯問題

所謂兄弟爬山，各自努力

係咪應該爬同一座山呀

唔好 on9 啦，香港啲路咁 L 多車，點樣出坦克呀？
幾架私家車，巴士，都頂死佢啦

唔好再理啲坦克

(醒下啦) 不要說五大訴求，試著說民族自決

如果林鄭聽日下台，你地有咩準備？

冇計，和理非大眾都係咁

中國已經單方面宣布，一國兩制完全失效。

push